[A/I] 文明覺醒 Rise of Civilizations

遊戲下載：
An機

IOS

Appstore 直接揾 文明覺醒

遊戲畫面

Server: Ser 30 長門

巴絲們入Game過完新手教學
碌到地圖最大右下手揀Ser

公會名：主會 hkl, 分會 hk2
由於hkl已full, 新人一齊入hk2起野擴領地加強實力

TG group:

今日有成十個巴打入左會，記得入tg方便問問題

記得有加速就狂用谷爆佢

打仗啦打仗啦

記得採集用d有採集技既英雄

入左會既巴打講聲叫我地批，因為申請人數多

Ser 30

新手 申請左 吉島條野子

入tg丫

好game 一推，已加入了

西西里風味要求加入

已批 入定tg有問題隨時揾到人

巴打入左會未？

識玩一定玩ser6 準備做King

lm

bro玩緊？

hk2 好似都full左

清緊人同加緊上限稍安無燥

呢2日加埋十幾位新會員入黎

如果再多d可能開3

努力擴展緊領地同加會員上限
巴打們未入到會住先飛過黎附近

有冇課金教學

買禮包抵d, 唔好純買資源/寶石

建築速度優先，新玩課少少玩4 5日都可以谷到3lv兵

未入到會既巴打升住建築先

如果CD rom入到game轉ser 30係世頻叫下我地

大家已經努力沖緊上限嫁啦

先飛黎hk2 附近升住建築先

小公主 要求加入

入住tg group先個盟加緊位

有冇得重玩

唔綁fb 個d 再洗data 試下

ios 重裝都唔得

唯有儲寶石轉國家 不過無話邊個最勁 慢慢玩都ok ga

btw 1個ac可以有3隻人，入系統人物管理

申請咗hk2 林鄭血戰

今日收多左差唔多10位巴打，執緊位要等等
入黎tg先

簡邊一個國好?

睇你玩咩 打人德國勁 農夫揀+採集個d

我想知 不明白什麼是 offtopic

今朝down左玩左陣 叫Amanandapen

幾好玩 收到人未啊

巴打咩id

執緊位

聯盟 Update:

由於目前申請人數眾多，會盡快加位同清人，如果現有/新加入會員3日内無聯盟貢獻者將先會被移除，返黎玩會優先加返

Q1: 點解唔起第3個公會？
A1: 其實可以，但資源同開發領地空間有限，目前1盟2盟附近有吉位既地方都唔有利3盟日後發展，起左只會被迫做農夫

Q2: 唔入盟會唔會好快比人打？
A2: 新手有2日保護期，另外人地打你會死兵，除非你個城好多資突出黎，否則唔會打你座城

Q3: 真係比人打點算？
A3: Cap report上tg group同巴打講

新玩求位入

安迪A，岩岩入左盟，唔該哂大佬

id係？

新手申請左

id係咩？太多人申

聯盟Update:

開左盟3叫hk3

過百巴打了

岩岩DOWN ,大家近邊?

隻game個戰鬥mode麻麻地 係有唔同文明有趣少少only

都要配兵同各樣

ser30 長門

有新分盟 歡迎更多巴絲加入

唔同ser係咪可以遷城過黎？

係英國玩緊

Added

hunterxatod

6lv前可以，過左要開過隻

巴打可唔可以加加我？

入tg 3個盟互相照應

可以 game名係咩？

擲公字決定

ser30 香港盟已經多人到開第3個盟啦 大家一齊玩啦

用定點遷城得唔得？
仲有個領土遷城，唔知有咩分別

ser6 全服第2香港人盟 有固定課金班底 歡迎加入

後者跟公會飛

可以 但手機就黎無電 一陣加

一眾巴絲相親相愛

入左盟未

一齊逼爆hk3 仲有廿幾個位炸

搵緊你地

Can't find you

我地好多巴打係ser30

我打錯左 應該係ser13

Sorry ser13先啱

黎啦黎啦 塞爆hk3

係咪叫hong kong 3rd?

無錯 巴打咩id?

申左入黎tg group 3個會互相照應

申左叫小鴻子
新手

ser13留名

來13服喇 三十幾個香港人課金班底 有黃巾兵把持 由廿名打到去全服第二大盟 對住全服第一大盟照打 永不做狗 打到第一大服求和求盟 橫行霸道

點知自己咩server

碌到最大，右下有個地球

ser 30 唔係開左好耐而家有過百人

批左

過百人
LM DOWNLOAD

咦 唔係..睇錯 巴打你有無申左另一個，有個撞名

Ser 30...

好似係3 4日前起城失敗，不過而家搞掂左

入完hk3 再入tg group有招應

一齊黎玩 加入hk3 如果一段時間無人收你就pm會長

中秋佳節一齊玩

推 好多人

入左盟未呀？

快d入黎一齊爭地

吹雞打城寨解任拎key

玩緊40

申左3會,另外有冇tg gp

國際城寨日

巴打咩game名

屌你 30 40兩邊走？

飛翔荷蘭人,謝收留

hk3 得返廿幾個位炸

入面好活躍好多巴打幫手加速建設

記得完左新手任轉去Ser 30揀長門區就會飛過黎

一齊發展爭地

add 左

入埋tg group 有照應

hk3 今日下午開，50個位竟然得返十幾個位

加左hk3

game名係？

LaughDieMe

正game

申左hk3 id knyW

申請咗hk3
id: 雖遠必誅

批左，入定tg group方便溝通

tgtg

之前入唔到hk2既bro入hk3先留一留你game名

點入tg gp?

hk3 47/50 得返3個位，如有需要會開4盟

點樣轉ser

未開放轉ser

依家先玩會唔會太遲

可以等人carry

加左hk3，id Wayden

點睇自己咩ser..... 我一開波快速遊戲咗

痴撚線 重入驚 變咗簡體

同埋#30 唔係長門？
懷疑自己玩錯版本 但我app store down架喎

申咗HK3
ID 解怨脈

8lv前轉ser，大地圖右下角，地球狀物體，個到揀ser，再禁#3地區（長門），就會飛過黎hkl,hk2,hk3附近

你係咪日本app

尋日入完個聯盟比人踢左
點解呢家入其他盟會話無法加入其他王國？

Hongkong

申左HK3
Id: 林慧韡

轉ser黎30 長門區入hk3

come to ser 30,長門

申左既bro係度留一留game名，最好入埋tg group, 3個盟互相照應

屌 原來係我自膠
係 Ser30 入面再有得選 #長門

我一直驚一按就轉 無試到

ID:無主的孤魂 申請咗 HKL

申請左hk3
id: 高丸友岩

隻驚係有D字有時會無啦啦變左簡體/直接出返英文

係...要去返設定到轉

中國app 黎
最後都係鬥課

同埋佢有d job 好似kill唔到
電話會食電
Iphone

聯盟Update:

分盟目前發展方向及定位：

Hk2:
已有領地，未來會向資源點發展，同hkl主盟配合佔地打仗

新舊人各半，主要培育新人

Hk3:
未有領地，等開關卡2後，hkl入關再作決定入關起地/守後門

9月23日下午先起盟，入面全新人，主要比大家發育同熟習玩法

人多好辦事比心機玩同巴打多配合就得

呢隻game唔可以one man bank

申住hk3 先

重開game

玩左一陣 想入hk3
偷佢話國家唔一樣入唔到 ?

要轉返去ser30 長門
碌大個map右下地球個度轉

已轉

但都唔得

今晚加入

起手用咩兵
琴晚試左用中國 孫子

我好想加入 但係佢話王國唔同

我地分盟hk3係下面果個先岩，唔好加錯上面

上面果個唔知乜水冒充我地

轉ser30 先

市政廳有冇得降lv
轉唔到黎你地到

申請左hk3
id: 魔咒公主

hk3 full晒
幾時有hk4

有冇ser40既同志

源義經有無用？

長門成堆都係我地

hk3 有無位
id: 肩係膊頭

巴打們未入到盟既請等等，管理員開緊4盟，因為2盟打緊交所以要耐少少

各位新玩bro記得轉ser30 長門升住建築先

開過隻人，系統-->人物管理

唔好飛住，入左會先

8仲轉唔轉到

課左舊幾水了

NO

巴打醒，準備定又轉服
Ser6>30>40

唔係掛你咩ser

聯盟Update:

hk2 已經霸到聖地

hk4 已開，各新玩巴打請入

想問遷城道具點先有，同埋我見有巴打話ser13 有巴打話ser30 ，邊個先岩

ser13開左幾個月

ser30開左2星期

養老就ser6

happy farming長期有課金大佬照住就ser13

如果想同過百位巴打們一齊打仗爭地熱血咁玩，又想追到進度就過ser30

自行決定

想入hk4應該去咩ser?

hk4 係ser30 長門

已申hk4
id:高丸友岩

hk4 既各位唔好飛城先 入tg 群傾傾坐標先

批左 歡迎巴打

你咩ser?

入左hk4 未

周圍都係ArR 公會

GAME名: 卓樂

岩岩申請左HK4 thank you

ser40要大戰課金支那狗

Id:桃
申請左ser 4

Hk 4
Sor

呢隻game都幾講團隊，比你課到盡除非你1個人課60隻ac又有時間玩

批ed

今晚有煲蠟活動

想食花生/煲蠟既快d一齊玩

重未放工

縮細地圖右下個地球

收左工報到一下

返黎ser30 長門

樣衰狗 申請咗

hk4唔見你申請

邀左

hk4 已申請
id: Edmondip

入左tg group未？大家4個盟互相照應

HK4申左
PINKPINK

而家先裝會唔會太遲

點先入到alliance?

no, 好多巴打呢2日先入，追到進度

右下轉ser30 長門入hk4

hk4申左
新手 小雞

請問如果我係46 我朋友係52可唔可以一齊玩？

新手一問新加入最好揀咩文明好，見到中國資料產量+10%好似幾好，但唔想揀中國

一開始羅馬。夠1萬鑽之後換德意志

係ser25 玩左2-3個星期就冇玩了

一齊黎30 就可以

呢度有過百巴打大聯盟一齊玩

中國

之前d人全部壓堡。壓到我都唔想玩。而且隻game可以好肝。玩到我。。。

因為隻game好on9。只要你主城保持lv7。就可以任意轉ser一次。壓堡即係壓住自己lv7。咁d人就可以不斷造兵同儲資源卷。壓到100萬戰力左右就可以即刻轉新ser做皇帝。之前冇壓堡的巴打唔洗玩。重課都冇用。而且壓堡好似已經冇左啦

之前我入左d大陸公會入埋QQ group。d大陸人淨係識自己友打自己友。因為隻game外國人的數量佔左9成。d外國人見你地唔係鬼佬。好快就會ko你地。不過如果有番咁上下戰力同埋識用英文同佢地溝通應該有得玩。不過最後都一定會比鬼佬做低晒

點轉？重新玩？

8lv前可轉ser

無必要做呢d野

成個城搬都ok

所有野一齊搬。連兵連資源連建築連研究 etc.

問題係大把人咁做。所以一開ser。我地已經輸在起跑線

之後點禁好？

點轉ser

Hk4 ?

申左：牛師兄

夠人多咪得囉，我地13服一開始個個都唔識玩，三十幾條友on99禁係山卡啦起主城，搶下地，打下d廢盟，打到去pass2,比全ser第1個盟打到要走佬，要過第2個關口入關，入到去第3關門口又打過，你地人多打交就得架啦，佢地d重課比我地3，4條友打到走夾唔抖，打到佢地要同我地聯盟。

大地圖不斷Zoom out
之後右下有地球
轉ser

玩人海戰術都可以 不過只係暫時性勝利。之前試過十幾個人輪一個壓堡過嚟的重課。輪到佢d兵死晒。逼佢花資源同錢回氣。不過講人數。人地仲多啦。打死1隻仲有好多隻。。。

申請了HK4 ID:屯門啊古獸

hk2 同緊大盟打緊

巴打ok未

申請左hk4
名：金知元

比人派左去新界北

點解入HK4個陣成日話:你無法加入其他王國的聯盟?

將領 有冇話點升技?

要轉去30server

可唔可以教教我點轉
新手唔識

不斷縮細個畫面
右下角會出現地球icon
轉ser

thx bro
申請左hk4，求批

game名係咩

好呀 咩名？

hk3 巴打們多d上tg group丫 就黎有野玩

批凸

hkl比反骨仔圍

申請咗hk4 小正一

邊個先係
新手岩岩玩

串左HK4 ManakaShida

唔夠石頭用
大家係採定搶人

申左hk4 又一天

頂 岩岩玩左一日 唔知有hk
岩岩升左8lv 課左少少金
唔通要重玩

申左 hk4 id: Asazuki

上面幾位加晒

如果申左未入到會既tg pm我

Ser 30 已經開到第4個盟 歡迎大家一齊join

有冇得將個城市搬近自己友？hk4
我而家係大西北

申了
名 JSSS

申請左4，白汁仔

申左 海豹

做咩無啦啦打我 唔係同盟咩

分盟Update:

HK2 HK3 HK4既新加入巴打們先發展建築科技先，有戰力既睇睇HKL有無野要幫手，必要時同你留個位入HKL

新手遷城一事要過埋今日主盟HKL場仗先
如果有人被打/偵察要係group講聲

可能禁錯..我講聲先 sorry

分盟Update:

現階段發展方向：
HK2 HK3 HK4既新加入巴打們先發展建築科技先，有戰力既睇睇HKL有無野要幫手，必要時同你留個位入HKL

新手遷城一事要過埋今日主盟HKL場仗先
如果有人被打/偵察要係group講聲

收人方面：
HK2,3,4會開始Mark戰力唔郁既巴打，假如經過一段時間戰力完全無郁的話會先讓位比其他巴打入會，視乎邊個分盟有位

如有收人之類既問題請PM我

申左 hk4 id: 武斌周

發現糧食去得好快

Hk4爆左
想入應該入邊個？

我都俾hkl朋友搶資源點
咁岩在線，避左佢

想問下有無話邊隻統帥勁

睇你玩咩兵種同埋打人/防人/採集

佢唔係郁手打都ok既.. 人多無計

唔緊要

道具-遷城卷

愛回家

入5HK

新玩巴打記得揀SER30 長門

目前主盟HKL, 分盟HK2 HK3 HK4爆晒人

大家申請5HK先 唔係HK5, HK5係有人冒應我地黎開

申5HK啦

入左未丫 岩岩執左D位, 未入就入5HK

打架打到睇錯可能..

申了 id JSSS

Jmalph 係咪自己友？？定私家雞？

啲寶石應該用黎做咩好？抽人定買vip?

唔識, 英文名又無公會打佢都OK

起驛站之後有平野買, 主要買加速建築/科技

申請左
Id ADKenGor

新加入 有冇hk5

有無攻略/教學既網站, 巴台都無
外國都OK

5HK有

第3個

入黎TG問

加左5hk
名 thomasss

加左入5HK
Name: GalaxyHotel

有邊隻英要練/一定唔練

唔好意思FULL晒 入5HK先

睇你玩咩, 無一隻英完全無用, 如果農夫向同埋有時間玩就升採集英先自肥

加左

APPLY 左HK2
ID: Coconutree

5HK 飛會長隔離

入5HK先, 1234暫時爆人

okok 我見仲有1個位
其實我一search hk2345 都有好幾個, 驚入錯

成個hk5 得我一個人

有人冒認我地收人, 好彩我地有TG

ricky ricky 個個係岩嫁可?

新加入巴打入呢個會

YES 你咩名

coconutree

岩呀入左了

好慘, 我d人最勁都係epic, 仲要其實多一隻epic 都好似冇咩分別咁

唔係好明

d抽返黎既人, 比我感覺上都好似冇咩用

留意佢地D技丫, 配唔同兵種做唔同既野

入黎TG記得睇PIN

5hk申左 百花叢中過

申請左5HK
ID：觸不到鮑邊

新手 緋世 已申分會 麻煩加一加

新手 霸子 已申 麻煩巴打加一加

新手 SexSchoolBus 已申 麻煩巴打加一加

今晚過保護... 係唔係要做好覺悟

一早拆左
都冇人打自己
一日上8
而家缺木

點解我申唔到5HK

缺資之後都冇野做

系統顯示"你無法加入其他王國的聯盟"係點解?

已申

未轉SER30

採野探索同埋打野

上面幾位加晒了

同問

ID: RenoviTA 申左

已申5hk，ID: 立野酒仁

申請左HK4

申左5HK ID:REDALEX

重新申咗5hk

隻驚肝唔肝

已申請5HK ID:SRKing

人多緊要過肝

要活人

要轉返去ser30丫, 一入game佢會自動幫你揀左最新果個ser

已申5HK 馬兒好

已申5hk 馬爺爺

HK3 已經成功起中心, 仲要起埋旗啦

你同樓上係FD黎?

課金以示支持

少課已經好勁嫁啦

唔係

Btw 我地啲人坐標係邊？想搬過黎

飛會長

白夜豬豬已申HK3

點飛？

申左5HK 叫主子

added

死ser? 入唔到

Hk4 領地缺石礦

唉屌 升到11lv先見到呢個post 已經轉唔到ser

Hk3已申請 Id:肥肥

Hk 3
Waynew
加我thanks

玩過隻

去遠少少啦...人多無計丫

有時會登入唔到 試多幾次

點先會升alliance rank

你無法加入其他確國聯盟 點解？

唔同ser 好多巴打都係30

同王國紀元咁似嘅

要重玩就不了

屌有人攻擊我採集點

30 ser 申了 hk2
id: 瞬間秒染頭

申了5hk
id: civilizations

唔同文明有冇機會用到其他種族既統帥架？

5hk full左
申左 hk3 hk4
id: 鐵血戰士

申請左hk4
id: Davoz

用到

開左隻分身去採集

點樣增加行軍隊列？
而家得2隊

新手加左hk2 係咪姐係hong kong second?
id

hk3都申請埋.麻煩邊度有位就加加

聯盟Update:

hkl而家1打3大公會

hk2 發育緊黎緊準備開戰

hk3 發育中

hk4 hk5 發育緊但好近hkl戰線

目前hk3 最安全，hk4 5 巴打等hkl settle好就會好好多

申請左hk3
名：毛毛天下

申左hk4

Id:現在玩完了

申請左hk4
id:純壽司

申請左
hkl笨奶

巴打冇幾多張遷城卷
唔係咁易搬

Hk4 搬 hk2

申請左hk3
id:人走茶涼

我係原生點冇走過
好安靜

邊到有遷城卷買

申請左hk4,5hk
id:veronon9

做任有領地遷城，hk4 5hk都起緊中心

起完用領地遷城飛過黎

邊度？

點樣ios同an互換，明明用同一個fb連結但an總會用新帳號開始。

啲聯盟積分點先有？

申請 Hk5
艾利

無得共用架

不如我練過隻申hk5

申左hk4
hkl笨奶
有無位啊

舊個隻退會先，新個隻咩名

入左hk5 係咪盟主果度就係中心？

咁我咪轉移唔到帳號。。。

未整得2级兵應該狂整一级兵定留資源整二级?

新：牛牛師兄
舊：牛師兄

我申番hk4

1級兵有得升上2級

但兵數唔變，有好有唔好

屌,我離個城中心好遠,派唔到兵又搬唔到過去

練過隻最快
一日都練到青銅時代 15萬戰

今朝開始玩 而家7本 想入團 想問遷都遷去邊好？ser 30 長門？

我想入hk3架

隻game係咪似travien?

Hk4
右下中
邊皮發育

我覺得一開波都練得唔好
加速卷應該加成一隻兵種
中孫武係用步兵，但特殊兵種係連奴，好矛盾

弓兵最強係大英長弓

抽到隻獅心王 查理一世，勁唔勁 應該點加點

Hk4 姐係ser幾 有無坐標

d红寶石應該用係邊?定無所謂

申左hk4
Id:YTCWilliam

用晒黎升VIP,唔知岩唔岩

4,5都冇位，幾時開6

等緊入番hk4
Id : 牛牛師兄

留名入盟
遊戲名：小YUK

申左HK4
我叫凍o茶小甜

申左hk2,3,4
id: 鐵血戰士

申左HK5
我叫allbigcow

申請左5HK
ID:最撚憎改名

玩左幾日過左8lv 無得遷城去其他ser
有無巴打ser36?

申請左HK2,3,4
ID:職業特攻

Hk4,5
ID: 牛牛師兄

Hk3,4,5
ID:岸邊的小狗

hk3,4,5都申左
有位就批一批唔該

5有位

ser30開個隻

上面既巴打等等，因為今日開始會執位清人

想遷城要點做？ 明明有卷佢都紅色我

要周圍冇其他野擋
總之係空地，冇人冇樹

成功番番去

Ser 47, 有無o玩緊，
開左個公會叫 HK# 暫時排第三， 同鬼佬開戰

求聯盟發展攻略， 依家個盟無乜資源點， 插旗點發展好

空地都唔得 唔比

遷城之後點先可以轉位置？ 定其實冇得轉

咩pack課金cp最抵？

申請咗 hk4,5

tg我或入tg ,有時追唔切post

有分領地or定點遷城

過黎30開個分會比你管一齊玩
插旗都好講技巧

唔可以全地圖移？ 我兩張卷都有

可以

申請左hk2
id:nothingb

申請左hk3
IDazuZ

想入會
Id 十信

係咪要飛左先

笑左
id: PazuZ

點入會

好似升到6,定7會叫你加入聯盟,記得自己係ser30長門

入tg

推 沉迷哂

係POST留名好難睇...真係想入既入TG GROUP 講, 任何攻城發展野都會係個GROUP度傾

申請咗hk3既報一報個名

HK YIN 求加

申左hk3
亂飛

新SER52 招人 有課冇課都一齊玩

ser30 剛剛開始玩升到5LV
而家應該搬去邊同埋選咩盟入？

屌，download左隻game但唔support iPhone M字
個M字block鳩住個介面

申左hk2
亂飛

新玩幾日先睇到post #57 留名

點樣可以滅人地個城？
打完佢著火之後佢仲係到嘅

有無巴玩係50ser玩緊
同朋友玩左幾日課曬金佔曬地先見到呢個post

#47想入團要點做？

大家用緊咩文明

有冇高手推薦下咩英好用

vip10果隻

申左hk2
歌聲魅影

申左hk4 同fd團聚
Wayden

申左hk4 ID:怒夫斬獲甘

Ser47 招高戰力人士

我係ar

申左5hk
ID:亂飛

唔好齋留名，入tg揾人收你

入tg揾人收吧

新手門唔介意就去ser30重練啦，有好多人同你一齊玩，慢慢霸全服

搬左東山再起

上面個d新ser特登改d盟名跟ser 30 d公會名係咩心態

這條link先啱

ser點轉？

申請左5hk
Id 十信

新手，申請左hk2
Id: Woodwood

申請哂
Id:新手一個

人強馬壯

新手仲有冇會收

有冇人知啲兵輕傷完要幾耐先有返啲兵

新手申請左
ID. 蒙頭入閘

輕傷入返城就有
重傷會自動去醫院醫
醫院爆左就會死

點樣知邊個server

新手玩咩ser?

新手一名
有冇話邊個國家比較好？
我暫時都係清哂個daily quests為主

德

縮細個mon右下角有個地圖可以轉

新手，申請左加入
ID： 維尼帝國

申請左入hkl
ID : KlUtzySOlid

Fit! 我喺德、羅馬同日本之間揀好耐

依家可以入邊個谷？

有心一齊玩既入第一頁既TG GROUP, 過黎SER30長門

你逐個名留, 但係申請LIST過百人好難搵你

希望各位新入來既巴打 大家可以keep住玩落去 我地之前俾3個盟一齊掃咗個場 到依家我地終於發圍 我地需要你地既力量先唔會俾外國人恰 唔會俾人覺得香港人係魚腩 我要話俾佢地知香港人一啲都唔好恰 如果你有問題盡情問 想傾計都可以 歡迎你既加入

先將戰力爆上20萬會易搵d

轉sever 方法：

Lihkg = sever 30

大地不斷zoom out 縮細
Click 右下地球🌍
30sever 長門

大本營7lv 前有得轉sever

常見問題

Q1. 點樣轉ser
縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈，揀返ser 30，第三區（長門）
（7lv係最後死線，8lv就轉唔到ser）

Q2. 咩國家勁？
每個國家都各有特色，隨個人喜歡。
有d國家研究速度快，有d採集速度快；亦要考慮每個國家相應既特種兵，一般4階兵就可以研發相應既特種兵，例如德國既4階特種兵係條頓騎士

Q3. 用咩統帥勁？
橙色＞紫色＞藍色＞綠色。同時要比較埋技能等級，5lv技能既紫英會勁過1lv技能既橙英。同時亦要考慮技能效果，例如巴御前雖然係藍英，但佢技能效果有用，所以好多巴打都會升佢做副將。當然最勁係滿技橙英。建議0課巴打可以主升紫藍將，因為好多任務會送紫藍石像，多數課金先升到橙將。

Q4. 主將副將有咩分別？
主將對於部隊黎講有技能＋天賦加成，而副將只有技能的加成

Q5. 建築工人列最多有幾多？
最多只有2列，無論1lv大本定25lv大本最多只係出2列。Vip6 可以有永久2列。

Q6. 部隊列數最多幾多？
5lv大本出2隊，11lv出3隊，17lv出4隊，22lv出5隊。所以，快衝上17大本出4隊採資更快。亦建議巴打以衝大本為主。

Q7. 咩採集英勁？
基本上後期出到4－5隊採集，每隊又可以放2個統帥（一主一副），所以所有採集英你都需要。想採集快就升爆採集技＋天賦主升採集。

建議巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦

Q8. 點樣搬城？
有3種遷城券。
橙色＝隨你想去邊。紫色＝只可到聯盟領地範圍。藍色＝隨機

Q9. 治金術前面既科技要唔要升？
治金術前面既科技可以靠開村莊或者探山洞升。所以，未升到治金術前，主升兵力研發果邊。

Q10. 戰力點計？
戰力＝統帥＋科技＋建築＋兵。兵力＝兵數。所以，戰力高唔代表一定好打。

Q11. 用唔用寶石買vip好？
因為vip6有永久2列建造工人，建議最小升到vip6。即使唔課金，只要做齊左手邊任務指示會得有寶石，寶石量足夠升vip6。

Q12. 點破敵方既反偵察？
可以派一隊1隻騎兵既隊去打佢城，睇戰報就知兵數。

Q13, 拆旗，燒旗點解？
拆旗，燒旗。代表attack 打仗。

Q14, 點樣打仗？
打仗可以分工為 掃採、插旗、集結 3個主要工作

掃採：以攻擊對方採野隊為目標（即是不攻擊對方城堡、旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等 ）。達到削弱對方資源為目標。同時對對面採集隊的傷兵會停放係醫院，結果醫院數為1000，對方傷兵數為1200，代表對方有200死兵，死兵會直接消失。所以掃採可以增加對方爆醫院的可能性，削弱對方兵力。建議用全騎士隊作掃探隊，由於行軍速度快，遇上敵軍可以快速撒退。

插旗：可以霸佔領地。由於要領土互相接觸才可攻擊對方旗幟、聯盟中心、所佔的關口、聖所等等，所以起地主要目的是為了進攻。同時亦可以透過我方插旗以切斷對方插旗的路線，以達到防衛目的。巴打們需要派出兵力建造旗幟，同時另派出兵力守護正在建造中的旗幟以防敵軍行近／圍堵對方正在燃燒中的旗幟，以防敵方進入維修

集結：1隊100萬兵力的集結軍所造成的傷害，較高於由20位巴打（總數100萬兵力）單打敵軍所造成的傷害；同時集結兵力愈多我方死兵的數目就愈少。一般由對力較高、集結數目較多的巴打負責結集。如未能趕上集結的巴打，可於集結目標的附近札營，以便補兵，然後於集結軍攻打敵方時點擊我方集結軍，會出現綠色加號作即時加入集結軍補充兵力，以維持我方集結軍於最高兵力水平。

另外，需要部份巴打派出兵力攻擊正在前往支援既敵軍，以削減對方支援軍的兵力。

建議日常時間多作掃採活動，以減少敵軍的資源及減慢對方發育，亦增加敵方在正式打仗中爆醫院出現死兵的可能性。
亦建議巴打預留及儲起遷城券（指定遷城及領土遷城）一但打仗，飛城去最前線

Q15, 點樣控兵和札營？
可以利用前往資源點採集、攻擊野人、旗幟增援、攻擊敵軍的方法，以控制軍隊前進路線，可以點擊行軍中的軍隊會出現撒退與札營，札營可以令軍隊停在地上，等候下一步的指令。

建議利用採集資源點、攻擊野人、旗幟增援方法行軍至敵人身邊，到就快到達敵軍前，按紮營停下，避免使用直接攻擊敵人。因為你老西咁遠攻擊佢，要行10幾分鐘先到，敵方會有攻擊提示，亦有時間作出應對，使如增援守城令你死兵。

Q16, 攻城與守城
攻城方會100％直接出現死兵（不能再復活），不會出現重傷兵
守城方會50％直接出現死兵，亦會出現傷兵、重傷兵（可於醫院復活）
所以，不建議單打敵方有增援或駐兵的城池、旗幟、關口、聖所等等。以集結形式攻打出現的死兵數目會較小，集結數愈大死兵數目愈少

Q17, 如果善用寶石？
建議最寶石買到vip6；平時留意驛站會有平價減小60分鐘、3小時，同埋遷城卷（指定遷城、領土）、8小時護盾

Q18. 資源點重生
如發現城池周邊有野人／野人寨，請盡量打左佢地，因為野人、野人案、殘餘資源點會霸住個地下，新既資源點就唔會重生，到時只會附近無資點，要走到舞雷宮咁遠採集。另外，如果巴打們城池太密集都會減少地面可用面積，減少資源點重生。

Q19. 採資
首先請巴打留意部隊負重量，量力而為地採資，盡量採得乾淨d採到0 ，如果唔係個資點就會因為淨低果1千幾百，猶如垃圾啦。一般聖所附近會有較多資源點，亦有效果符文可以加速建造／採資

Q20. 點睇咩位置多資源
好似轉ser咁，縮細地圖（好似係太空望落地球咁），右下角有個圈圈係揀返ser既，左手邊tick資源，深綠色地方就係有較多資源重生，一般都聚集係聖所附近

Q21. 聖地點搵到？
靠斥候亂咁跑先搵到

Q22. 點樣開地圖
善用偵察可以先去到世界盡頭既邊界，搵d低lv城再用斥候察佢，由隻斥候地圖。後期要人手即時控隻斥候跑唔俾返城。

Q23. 升城堡既書仔係邊道有？
參與攻打野人寨。除左有聯盟書之外，野野寨仲有經驗書，可以清一清地面加快資源點重生，得閒就多打野寨啦。

Q24. 劏肥羊（攻打資源多既城池，搶佢資源）
因為攻城部都會有負重量，攻完第一次城後，如負重量已滿，將不能再經採集／攻城獲得更多資源，必須必需先回城。
只需要點擊附近資源點，就可見到部隊陌重剩餘幾多。

有無人知聯盟唔夠木可以點搞
個盟開頭無人佔聯盟森林

想問下仲會唔會收人 好似full左 準備轉ser黎

聖地點樣先會唔受保護？

慢慢會開放

收唔收人？ 入左30ser

有冇人知打1lv野蠻人同10lv野蠻人有咩分別

點解我去左30ser 但係入唔到alliance, 話different kingdom 既？

要返城一次會自己補返晒輕傷兵

你禁隻野蠻人會睇到個獎勵經驗有別

新手岩岩申請左入HK2 定改申請5HK比較合適?
ID:臭豆腐

想問點可以增加個派遣隊列？
玩咗1日都係只可以同時派2隻

其實打人會有物資拎？

獎勵

你未轉丫

你入tg問啦，recruitment我交返比4個盟既管理員做

升大本

但會死兵

tg有新手常見問題list

問左未有人應
岩先比HK2 REJECT左

你係tg叫咩名 我幫你跟跟

新手仲有冇位可以加

tg gp

唔係30ser 長門咩？

tg名：豆腐
岩先申請左5hk
唔該你

由於申請人數眾多，但目前分盟滿人，需要等盟主以及管理員執一執位。

各新人未入盟既請入以下群組留Game名：

經驗

唔好再只係度留名 你留得名就會知tg group既link, 入黎先講啦

最新消息：

2345分盟大掃除現已完成！！！！！！！

各新人未入盟既請入以下群組留Game名：

琴日晒馬大戰 5盟圍剿鬼佬

唔係仲未下載黎玩下話？？？？？？？

超過3百人既TG group!!!!!!

5大分盟！！！！！！！！！

每個盟over 60人！！！！！！！！！！

加入我地！稱霸Ser 30

邊個巴打比人搞既，我地5個盟圍佢

大聯盟圍剿人地

你入左會/tg group未

收左你未，未收既幫你揾位

係呀...禁落去你應該轉到嫁wo, 你入group問下

愈高lv, 資箱同經書愈多

一眾既巴打 我同各管理層商討後決定咗一個方案 為咗方便清理已棄game既巴打同埋我地需要更強大既戰鬥能力先唔會再俾人清場

1: 請大家盡快提高到15萬戰力, 更有效率地為HK家庭作出貢獻
2: 我會將r1設為20萬戰力 r2 40萬 r3 60萬
3. 如果長期未能達20萬戰力的師兄弟們, 我們出信通知, 個別了解情況, 有機會請師兄弟們加入其他發育團持續發育
4. r4 的領導層會不停的更換, 將來我們都有可能會請高戰力的師兄弟加入其他HK團去進行不同任務. 所以大家繼續努力.

如有特別事情或者工作忙碌可以通知一聲, 我地會酌情處理
我地唔係鼓勵大家課金 如果大家有唔明
有唔識或者驚做唔到 在 "ROC hk3" 的大group 留言 或 到 "文明覺醒Lihkg群" 吹水台和三百位師兄弟交流 希望大家開心今係HK三百幾人的大家庭繼續成長, 為HK大家庭作出貢獻, 為未來的王國戰作出準備

01/10
以下係聯盟Update:

各盟目前情況、發展方向：

HKL主盟奪回前HK3聖所，並會向Tid舊有領土、週邊資點佔領，自肥發展，並會作為大聯盟北方圍牆，保護分盟盟友

Hk2將吞拼hk4所有舊有領地，作為大聯盟南方圍牆，並已成功檔下PPh左邊分支

Hk3向週邊資點進發，自肥發展

Hk4中心因資源不足而北移，繼而吞拼D:(領地以及接替hkl舊有聖所，不過戰爭仍然處於膠著狀態，需各盟幫助

5HK向北上發展，並聯同PPh合佔Dsa領地而且均等發展自肥

未來計劃：
目前大家要加緊發展自己戰力，以3lv兵為目標

政治情況：
Ally: RoD, PPh, spD
Nap: G.F. , ru , Arr
Enemy: except hk12345

分盟招收會員：
2345分盟將由分盟盟主以及各R4直接處理，並會定期將不活躍會員位置保留，留待日後回歸 (大家唔好再直接揾Ricky我了)

同王國紀元有咩分別，玩左陣驚覺又係要重課先夠打既game
對上一隻叫啲類型既課左幾萬都只可以做農夫

呢度都好多玩過王國紀元既bro

只可以講呢度重課唔會玩晒 你覺得3百幾人keep住日日玩，全部都重課？

game個setting的確係你課得多會，但聯盟有城堡可以集結，建築物可以增援

課長比你1帶20萬兵，唔會夠幾十人集200萬兵勁

呢啲game從來人數多少都唔係重點，一個重課既真係可以打哂成個ser
希望巴打你地可以搞得掂

同王國紀元都一樣丫，但當越多課金item出左，人地真係可以一波集結收你工

同王國紀元差唔多。但對比下文明比較經鬆少少，最少唔洗日日刷副本儲將，玩法上覺得幾突破，野外打仗時可以隨時攔截or夾擊

王國紀元太垃圾利申玩左2年4億戰力

推啊

近期Ser 30 hk團戰

王國紀元是一款真正的課金遊戲
基本上無咩邊個 無課

跨服大地圖 ，冇幾多隻game 有呢樣野
尻hea 咪做農夫👨‍🌾，得閒抽下水。

不過要踢走人座城，要時間，怪怪地

d人課到洗幾百萬人仔都算啦，隻game又悶又唔更新玩法，迫人棄坑

我都有玩過王國紀元..暫時依者非課金都有得玩下..同埋我幾LIKE 依隻個佔領國土概念

打野戰好玩
用騎兵隊(移速快)
放定伏兵喺對面資源點
再圍/追殺

你地係玩邊個ser?
新加入

好撚痴線
本來比兩個盟出賣
到比成個服三個排名頭十以內既盟夾埋打到仆晒街
到後黎我地發窮惡日日搞鳩佢掃佢田
而家仲要其中一個盟收埋皮

推多d人

點解我係電話綁定左個帳號
係模擬器登入番都係要重新玩過?

你用iphone?

係呀

iphone 同 android唔可以share account架

喊出黎

申左5hk id: jjwai

有冇43ser巴打 ...比人屈緊機

轉啦

30ser

由低打返上黎

轉30啦

入左group 問都唔撚比入聯盟, on 99

有無香港盟

成日番工無時間玩
比人打完無哂資源無心機

Ser30

聯盟有戰力限制？新手唔比入？

可以開保護

仲可以搬去少人地方
先幾百鑽石

比王國紀元騎劫？

似王國紀元？咁有無得組車隊？

有無巴打入 68王國

7個 黎30啦

no la

你邊位啊

有無人未入tg

請問統帥唔同色有乜分別？金色底係咪勁D?

橙色係勁d

小弟好想圍剿鬼佬，你地有無whatsapp群?一係我留咗id先:人中之龍

剛剛申請左hk3 叫飯窪春菜

仲有冇人玩？新手今日玩

#57有無盟

加左ser 30 hk2

#72 入我盟

比五個團圍攻 正式收皮

你個名

tg

聯盟Update:

由於申請人數過多，第6分盟6hk已成立，請新加入朋友申請6hk, 並加入候機室群組留名待收

come on ser30

6大聯盟

推 6hk

加左 6hk id imfrankiee

thanks!

歡迎

ser 47 都招下人， HK#

依家主盟full, 有分盟hk2

唔夠鬼佬多， 求幫拖

轉過黎6hk

ser30 有完善既聯盟科技、外交、系統管理
遲入都唔會好難追進度
入新ser做小眾比人打到仆街到時玩都唔洗玩

cd rom想玩既入6hk, 申前pm盟主或RickyRicky

有冇人知最高戰力係幾多

前王國紀元玩家。課到我驚
呢隻課少少夠唔夠玩

ser6 有個4千幾萬

好多bro都係1千蚊内，有d零課

呢隻人數多，戰力平均值唔差同活躍就得

好難做到1打10,除非你爆晒lv 蝦新手仔

而家hk無人敢打，因為都幾多人同多地

有無人玩#67
招人一齊玩
ID:3940959

你地67有無350人

不過始終都仲係低戰過人地好多

希望多D BRO加入一齊努力

各位巴打 請教一下
我有14個統帥
不過召唔到第15個
應該要點做

SORRY 睇錯野 自膠

玩咗兩日 我而加喺#81 要遷城係咪去#12 長門？

新手剛玩,7LV城就要移民到SER30嗎?

已申請
ID:Kelun

岩岩玩，82ser玩左幾個鐘
轉30ser會唔會好難跟得上？

#30

上一頁有講

申左hk3
夏薩特似我

6hk la入

點睇自己係邊個ser

想問移民#30嘅邊個區好

已申
Id: Childsc

領地無位搬過黎

點睇自己咩ser

坐標左邊#30 = ser30

長門吧

重有位嗎？

6hk

冇領土飛唔到過黎?

個盟有地就用領土

30SER 5HK招人,歡迎進取型,肯課少少肯打交有交流GE新人

有啦包係抵課

有咩包係抵課

有得轉ser？

右下地球

id badasss
求加

id 攻你下陰
求加

抽到傳說角之後個$40 pack好似幾抵

紅鑽應該用黎買乜

點解同樣係7lv城我個個同其他人唔同

入咗個大陸佬盟

大家記住入ser30

一開始揀既國家會影響外觀

6hk比人踢左

升到vip6
之後驛站買野 有折

超值禮包"王之加冕"
抽橙將/升城/死兵後出現禮包
成長基金前期都冇咩撚用

8千幾萬

要課幾多hkd先vip 15?

新手想入6HK
game名 KEMP

黎hkl

名？

ROC真係好好玩,快d加入ser30

hk12345 大戰德國狗

打人有咩用？
贏完又冇經又冇資源

碌到地圖最大右下手揀Ser

搵唔到

新手想問係咪是但一個有hk6 apply就得？

apply左6hk
id 打柒你呀

入tg先，有個group比你留名

有個global

復仇者聯盟

新手cd-rom想入hk6
id :威7

岩岩玩 新手想入ser
id:noneed

有ac都cdrom?

入tg先

入左 申請左6hk

Id: cody house

收咗

新手留名

想問下打中立關卡會唔會死兵架

好唔好玩? 新手想入坑

第一名一個打全ser
開左20日都唔夠 cls

棄坑放AC,主因太多事要搞肩固唔到太多

個AC差唔多200萬戰,而家VIP7,V1-6禮包課齊

有足夠戰力同兵一入Game就跟到進度

有意pm

俾關卡阻住，搬唔到城

用領土搬遷呢舊野
750鑽就有，喺商店度買

今日開始玩會唔會好難追啲野？

領土遷城和定點遷城都唔得

D否點用好？
點樣先可以快d增加戰力？

市政廳過了7級冇得搬？

收唔收新手?

係telegram 留咗id 冇反應 係咪唔收新手

想問 新手遷城 過左8LV仲用唔用到
人已經去左在SER30 長門 不過未用新手遷城

係咪好似TRAVIAN咁會RE MAP

新手想莊
id: McDanaldTrump

入6hk

或者入tg先。。。

新手 想問入咩ser 想一齊玩

新手求加 id:過期朱古力

原來你地係ser30,霸左你地個HK7黎用添

82香港團收人 有興趣留低tg
8字頭只要岩岩玩 有心玩 肯比少少錢 都無任歡迎

有無54既朋友仔

有冇89既朋友
想求救

過8lv未 未過就黎82一齊玩

想打仗轉過黎

30ser最多人

82ser 有無400人

轉唔到啦，已經係51 set,第一大香港盟,d鬼佬未打已經割地乞求議和

希望你地比d創意 hk7 都諗到 比我會飛左個數字

咁HK4係咪唔應該改

6盟爆左
入tg等派位

傳說統帥點獲得

岩岩入左ser30 求庇護

Ser94 招香港人 新see 只開左一日

名

ser30 4百個hk一齊玩

路飛急轉彎 因為已經無得轉set 課左幾百

Ser

Join

過晒

想問下新手有無話用邊個commander用黎做防守好d 尋日被人打到一棟都無

咩ser?

#89

課金有冇話課邊幾個包好

啱啱入ser30 ID:Saikiki

入tg排隊

黎ser 30 有4百幾人照住你

city hall過咗lv 8

有人可以黎HK7搵我

Ser51

開個隻 你咁玩好快棄

30ser 6個盟爆晒 入住tg先或者係game send email

係咪掛機game?

因為我唔想花太多時間，所以掛機適合啲!

輕鬆可以採集慢慢farm

啱啱轉ser

有人黎#67ser就搵我啦
琴晚會戰相，爽

入hkf

聯盟Update:

新分盟HKf現已成立，只為農夫而設但不接受分身會員，適合初心者/厭倦或厭膩戰爭/稍作休息人士進入

第7個盟出現了

如果你驚30追唔到進度，驚比其他勁人圍打，我只可以講呢個情況絕對唔會出現

1. 呢類game去到後期個進長曲線會愈黎愈平，去到1個level只係鬥人多勢眾，Ser30 有400幾人絕對係你既選擇

2. HK盟係ser 30 有關1 2 黎緊有埋3, 領地接近大地圖1/4, 唔少外國盟想join我地，你入得黎就唔會比勁人圍你，有人搞你有400幾人幫你

星期6 關3

HKL招生：

主盟宗皆：
Hkl責任龐大，以背負起整個hk family為行動依歸。輔助各分盟成長之餘，為各分盟力頂ser30一眾大盟，爭取更多領土。

主盟特色：
男子氣概！

主盟歷史：
ser30 開server 佔領長門區域大部分領土到關2 區門口，其後於中秋節被同盟背叛一鋪清袋，遠離關2 區。但憑男子氣概！ 一路殺回關2, 再而進擊關3!

主盟戰力/其他收人要求：
-150萬以上戰力為標準
-18大本營以上
-最低要求8萬t3 , 已有t4 則不限t3 數量
-有課金能力為佳
-活躍！經常多廢話！ 男子氣概！咸濕！
-如為女生，以上準則作廢。

主盟目標：
- 已在關3 門口，將會進入關3。
- 在關3 區做高級農民。
- 守護分盟！以身作則！為他們進入關2 或關3提供優良環境。
- 為攻打其他王國作準備 (kvk)

主盟福利：
- 關3 reward
- 多外國玩家，可於盟內提升語文能力！
- 心理輔導之無限量愛的支援
- J 圖 (男女成員皆合用)
- 北上玩樂咨詢

主盟階級制度：
R1_不活躍玩家(會有被踢可能)
R2_積極參與城寨等活動任務及建旗
R3_積極課金/參與戰爭成員
R4_積極參考內政內務

*會定時踢人收人升人降人*

只要有心R1 都可以升為盟主
我們歡迎各階級成員發展意見，積極參與內政事務

2盟招生：

關外戰事不斷，極需要大量熱心戰友攜手協力坐鎮關外，為整個 HK Family 守護後方戰線！
需要熱情有心玩即可，平常會多係Telegram同各位成員溝通更佳！

HK2 定位：
以鞏固 HK Family 在地圖東方鋼鐵防線為大目標，幫助整個 HK Family 順利打入關中，會時常有小規模聯攻聯防！

戰力分配：
R4 有熱忱並受大家認同即可
R3 暫時以100萬戰力以上即可
R2 暫時以10萬戰力至100萬戰力即可
* 強調戰力並非除名或升遷標準 *
* 只要有熱忱為HK2出力即可加入 *

新入本盟只要求成員有熱誠參與即可，戰力要求另議。

3盟招生：

歡迎大家加入hk family!

HK3:
打機最緊係要開心，hk3作為傳說中嘅__人台，充斥無限歡樂，唔夠資可以搵hk3戰神LKY資助，唔開心可以推我地吉祥物鄧不利多落街，而且呢度好多元化，有男有女(有棍），有學生有上班一族，有香港jj亦有外國jj，有課有唔課，有毒撚有mk，只要你肯講一定有人覆，期待你地加入成為當中9up 嘅一份子！

定位：出兵防守/支援/清場，所以需要活潑及願意提升戰力嘅巴打，我們重視團隊合作，會組隊掃採及攻城爆城。

收生要求：
接受有課無課，新加入玩家R1每星期最少提升20萬戰力直至16主城，以T3兵為首要目標，以確保有足夠能力為hk family出力。希望大家都是活潑成員例如，起旗守旗打仗發表意見都能經常見到你個名。
另會定期監察會員聯盟貢獻及幫手次數，如過低會要求解釋，以確保大家為共同為hk family 作出貢獻，互相成長。

Hk3目前戰力分配
R2:100萬
R3:130萬
R4:有能力有興趣歡迎你
日後會按大家戰力提升
每星期會提升要求

Hk3 group 歡迎鳩up 問問題 發表意見
誠邀大家加入！

4盟招生：

定位：
本盟 致力發展關內 不時有戰爭 期望各位有一定戰鬥力去對抗
每日有不同活動 多開集結/向外擴展

要求：
1. 入會時 最少有T2車
2. 入會後 一個星期內50萬戰鬥力
3. 積極參與盟內發展活動

中短期發展方針:
所有會員上17本(4隊) 開T3兵

R4 - 肯管理聯盟+ 係telegram group多發言 + 17城或以上
R3 - 140萬戰力 或 80萬戰力以上 有興趣參與管理事務
R2 - 100萬戰力 或 16本或 以上
R1 - 16本以下

清理唔活躍會員安排:
不會有限定每一段時間需要提昇幾多戰力
希望會員自我督促成展 如真發現有成長過慢 或會考慮踢除

本盟褔利：
1. 大量人士 解答新手疑問（包括：課金、將領加點、隊伍配搭......）
2. 一個熱鬧 多人吹水嘅HK4gp
3. 升本資源協助計劃
4. 海量gv 高清有seed

5盟招生：

5hk為hk family 一份子
本盟定位為前線，主戰，適合追求刺激及不喜歡太悶ge你
5hk收人並無戰力要求
你可以一開城就加入

我們唯一的要求：
活躍，敢於戰爭
合理進度不能過hea
課金隨心，不過本盟好多課長

我地會定時審視進度
將過慢的會員踢走
將活躍投入的會員拉入管理層幫手

本盟安排
R1為16城以下會員
R2為16城以上會員
R3為活躍又幫忙參與盟內管理人士
R4為管理層

本盟發展方針
優先衝上16城開發等級三兵種
除主城及升級主城所需的必要建築外都不要升
直到開放全部3級兵種為止

進階方針可到時候向盟內任何人詢問

6盟招生：

新成立聯盟，為初心者而設，少量戰爭、集結打城、閒聊等等休閒輕鬆玩樂

Hkf招生：

HKf只為農夫而設但不接受分身會員，適合初心者/厭倦或厭膩戰爭/稍作休息人士進入

仆街唔記得加密

被同盟背叛一鋪清袋

分盟先係真正既同盟 呢類game靠人多

睇晒招生文再揀入咩會啦

新手LM

想問吓隻驚肝唔肝？唔想用太多時間肝

收唔收新人玩..

岩岩開左個新人SER #96

5盟tglink係咩 岩岩搬左入黎30長門

一個活動課幾十萬 輕鬆到呢

30

入大群link先

過左黎#30未

未呀 我本身玩緊個10萬戰力

可唔可以帶埋過嚟

岩岩玩左2日 想入lihkg 公會
係咪 hk2 Hong Kong II ?

Sherwooood

5會入左半個鐘之後無啦啦踢左我

想問下誓盟之書點攞? 城堡得300k容量唔夠使

鑽石有咩好買

師兄想入仲有冇位 小弟有兩個角 而家都係喺75服的 玩左一個月不夠 一個角色40幾萬戰力一個20幾萬 能否全收

噢冇野了 過左8lv飛不到了

哩度好幾隻升爆左一二技嘅金色英 唔捨得轉server重玩

冇晒啲新手遷城工具 點樣嚟

啱啱申左5hk

jinius666666

新手申請左hk2
ID: Shyvanas
想為HK聯盟出一分力

申請左hk4
id hammerT

新手apply左hkf
ID: ho1229

儲石

城寨

搵唔到邊度有得買。。。

你已經係30ser?

應該點點英雄嘅天賦

72 ser anyone?

你入TG未丫 有加密

good, 入tg有排隊group

收左

入TG有排隊谷

tg gp有教

玩玩下個信箱開唔到係咁話載入中
有無人有一樣問題？

連30ser都唔係。。。。會唔會重開好啲。。。
重開有冇得揀ser

有無54SER既朋友仔

開過個新啦
40幾萬好快升到

尋晚個信箱有問題
今朝冇事了

重登好似就會冇事...

係其他ser做毒撚好咩

係39ser玩緊
玩緊日本，依家19lv主城，等緊沖上21lv玩4級兵
有冇巴打知邊個文明特色兵種勁d?
聽大陸仔講話德意志既條頓騎士後期克制到其他文明

唔好, 所以我已經轉咗

咩game名先

垃圾Server

勿起底
純粹為黎緊世界大戰幫手推post

搞到好想轉文明,但要一萬石

副將邊隻最勁? 而家主力升曹操先, 之後凱撒同源義經升邊隻先?

今朝開始玩 依家應該去邊個SER

80ser前晚大戰完

清我都係80ser喎

btw有咩大戰完全唔知

Me打LZN

明明51ser有二個香港大盟都無人講既

因為呢兩個盟都好低調🤪

凱撒天賦應該點配點? 同埋好唔好卡等級升晒1 技先再繼續升上去?

我唔識玩

冇計可能要課金
因為曹操配騎兵太勁，我自己覺得法國貞德係最強紫色英語，加快採集平時好用，主動技幫曬步騎弓加攻同防30%，仲有技回血醫輕傷兵，好想升爆佢

4招都有用

抽到都冇錢升

招54ser 朋友仔

入左tg群 申晒咁多個公會 都無會收我
已經係ser 30 長門

係第二個ser 玩緊課埋金 先見到連登仔有玩

Lv8 是咪轉唔到ser

你咩名

8仲有得救

點轉？

ser完全開放左有冇得遷
lv8 up

30有500個朋友仔

LV8 OK

巴打 我意思係個城已經超過lv8已經無得新手遷
但係有冇得遷去前面完全開放既ser

無啦要再開 不過你入我地盟可以一日10LV本

咁無辦法 升到25先見到有巴打玩

岩岩睇點轉 我應該用左個新田遷城

我砍掉重練算數

樓主邊到入tg gp 想入住hkf升下lv先

想問下除左召橙英會彈限時包 仲有冇其他限時橙色頭像包會彈出黎

25本? CAP黎睇下

第一頁有TG GP 既LINK 加密左

HKF解散左

入住HK7/LOS/RKX先

升到30LV

黎我地度一日10本都OK

無呃你 毒撚一個孤獨玩

巴打你咩SER? KVK見囉到時

橙英30lv 唔見有 係咪1個AC得1次? 可能miss左

ser6x 岩岩先開關卡2幾日
有排先等到國戰

國戰都未必見到

kvk係未開定係未開到後面啲ser

有冇人#111摩西王國

2月先開

開到咁後

顏色唔同噶武將 唔計技能 會唔會有差異？ 例如攻防？

我想問邊一隻commander好用 新手唔知升邊隻好
用緊德意志

你有ac就入tg group問啦

80有冇巴打一齊傾計

呢條on9 仔打自己友 比人踢晒出group車到變0

post錯真人相，呢張先岩 sorry

Ser 59有無人？

新手入邊個盟？

有冇人試過入game 卡係74%?

咁快就25,砍掉啦
黎30SER都好快25

入咗TG GROUP先
入面好多新手重要資訊

打仗啦有巴絲黎幫拖未

有冇課金巴打講下T5兵種要搞幾耐

申請左4hk hk3 同hk6
求入
Game叫芯語baby

巴打唔洗諗啦 全個ser都未有人出到T5

要出T5 全部野要升滿先出到
24本升25 要75日，其他建築科技 你諗下要幾撚多
好似到3200萬戰力到咁上下就出得T5